有冇人覺得雲格以前慶祝有d似柏金遜

尊重啦屌你老母